一直都想知道點解要遊「行」

以前遊行係為左吸引市民關注，並且表現民意；

但而家其實有好多網絡/街站宣傳已經達到「吸引關注」既目的；而要表示民意，可唔可以唔「行」呢？

由3點行到夜晚9點，其實個個人既體力都差唔多用盡，市民各有自己既原因要早啲返屋企；

民怨 與 氣勢已經俾遊行既長路、炎熱既天氣所耗盡。

點解仲要行？
點解要由炮台山行去金鐘？
一黎先行既人要等龍尾，二黎龍尾又要等前面既人行左先，消耗晒我地既心力。

最後去到夜晚9點，個個又餓又熱又攰，點衝？

下次可唔可以一黎就立法會集合，把握體力&民憤，一鼓作氣？

推

自己睇

遊行係最正統王統王道嘅方法去表達民意，直接比壓力政權，話比佢地聽佢地嘅基礎動搖緊，好過下下衝，因為一定人少，比政府話你係極少數反動分子，打殘你，到時就無人再衝到。好似打機敢，遊行係升lv(吸引多啲過黎我地呢邊，表達意見)同普攻(遊行本身令政府面對名方壓力)，勇武衝係大技，要睇住mp用，所以要看住迫切性用。

[長文]從共產黨臥底戰術，看香港反送中前路

各有各做，各自努力。
依家民意都好緊要，唔可以比件事掉淡

點解唔直接集會，而係要「行」？

影響範圍大D 相對各方便壓力都大D

*方面

都係個句
各有各做，目標一致
如果唔行，就冇人back up我地

但至少今個星期日一定要和理非，啲人出黎行多幾次先會接受到勇武

屌又分化，why not both

行 就 申請後係合法 表達意見
起碼百萬人表示民意先

補多句
一國兩制未完 仲唔行？

第時出都出唔出到
討論都被監控
帶頭既就被收拾

成班閱讀理解零分：
我係問，點解唔直接集會，而要行咁大段路？

戰鬥格，healer，運輸就唔好去，休養一日
其他既就去點人頭哂人數，各有各做

因為呢d好似要警方批，唔係當你非法集會一開始就趕你走

集會都會批～